有無人可以愛我

好委屈地分手
諗唔明呀
有無人愛我呢？傾到天光呀

無人愛你啊

沒有

我愛你

我愛你 bb

有
世界咁大，好快就有

又要眼光光到天光

我係巴打⋯

不要巴，其實我都留意咗你一段時間

發覺你嘅人生都幾失敗

每日都只係識喺連登開膠post

但係啲post真心唔好笑，簡直係浪費緊網絡資源......

我覺得一切源於你太自以為是

或者你嘅離開對大家都好

總之，希望你由而家開始唔再發膠post

巴打，有緣嘅，我哋唔好再見

都為佢無晒價值
無晒尊嚴
求其有一個女仔願意真係愛我已經開心了

咁就啱了

急唔黎㗎巴打

知道啦～

我要玩到天光

為拍拖而拍拖既人 根本唔知咩係愛
唔怪得分手既

有冇人愛你日子都係要過架啦屌

我無為拍拖而拍拖呀
但到頭黎換黎又咁既結果
但呢一排唯有係咁樣幫自己過啦

我

就算你係毒撚 我都會愛你

隻狗公又得逞好波

不要

唔值得爲一個女仔唔曬專嚴 加油

都無鳩晒啦 仲要係無鳩晒都換唔到佢既愛

誰不是誰人生中的過客呢

就係咁佢至唔值得你去愛 我曾經都試過 加油 i know that feel bro

好後悔開始過 咁盲目咁信 依家仆街啦 原來點做都係咁既結果 既然唔愛我 咁我自己講分手走

神愛世人 甚至將祂的獨生子賜給他們

有咩傾！

獨咩生子呀 起碼兩件啦

宅中宅係點？

咩係點？😂

我未訓阿！又話傾

宅中宅係點樣宅法

其實我都唔宅 只係個時睇左部好正既電影 關於係夢入面再係夢入面控制人地既想法 先叫宅中宅

係咪即係係夢入面做professor X咁？

個套電影好似叫inception 悶個時可以去睇下！
我唔睇professor x架

巴打你好好

下 我好咩？ 我自己都唔知自己有咩好

願意男人老狗係到同我吹 你係一個善良既人

關咩事 我好隨和
打比我都得架

Btw 我唔係gay

傾電話唔擅長
巴打幾歲？

22
咁巴打又幾歲呢？

我老架啦 都26 了

伊奇

嘩，感情台你又岩呀巴打

都唔係阿 26成熟阿

無呀死基佬

感情路上 然而是一碌柒

可能轉gay仲開心

咁講既話我仲失敗

願意聽， （ 每晚十一點到四五點 ）

依加我隻狗訓左係我張床中間 我要訓過隔離
推走佢 or 由佢

呢到咪搞我了 怕怕

攬住佢訓 唔好挾親佢

早d訓啦

你會被我嚇怕 不是嗎
其實佢怕熱

就係冇哂尊嚴所以先冇人愛你
我都唔想愛個咁既人啦

怎麼你眼裡只得他

有咩歌好聽？！

聽開咩文 ？

絲打

屌

是但啦⋯

Tg?
想屌你

你留，我加你

你留
我加你

唔要！

唔好韓文就得